想做你的人肉尿袋

在你無電的時候比你插下充電

唔覺

收到風樓主tb嚟

收皮啦 你tbg?

我pure

我asexual

互插咪得

好能基

屌

come

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

我以為你想做真尿袋

ok